正式宣布連登仔以後改稱敗登仔

跟隨美豬步伐
香港人正式轉藍 全體轉做藍絲
投入祖國懷抱

做人咁辛苦為乜
不如奶下共 過埋所剩無幾既日子好過啦

planned
用牛牛
飲蒙牛
食M記
用華為
去中銀見工
去錢大媽買餸

飲喜茶
北上食好西
買嘢買淘寶
用銀聯支那寶
睇cctvb
食藍店